出左Fifa19之後18個season仲會唔會有人玩？

平時都係玩下season咁 唔係好想買19

我玩17個season都仲有人玩緊

你試下問UT